今年25歲 欠債 37萬

真係好撚後悔掂左賭呢樣野， 波馬 澳門樣樣齊 ,依家都唔知點樣還

慢慢還

有賭未為輸

有冇工返先
分期唔洗死嘅

當俾錢訓練意志

還掂都係

再繼續賭啦

唔賭唔知身體好!唔賭唔知時運高!有賭未為輸呀清，37萬過大海一鋪就嬴返曬返嚟啦!!!

大把人買樓爭幾百萬啦

有賭未為輸喎
再借多d返身啦

過來人，唔賭就會贏。
唔好再妄想追數了巴打。
伊個世界有好多好美好既事物，唔好讓賭徒否定勞動既價值。

月經post

月入幾多?

不要讓賭博否定勞動的價值。
不要讓賭博否定勞動的價值。
不要讓賭博否定勞動的價值。

14000

1個月還1萬，4年後又可以再賭

賭博默示錄

14000借到37萬?

而家仲借到幾多？
繼續借賭落去啦
唔係你點樣還得曬
唯一方法就係要贏翻你失去嘅

5萬街數 其他差屋企

屋企唔使還啦

咪係,屋企洗撚還咩
利申:差銀行5皮,從來唔問屋企借/知

即係差5萬姐，屋企個筆睇你都唔會還啦。

賭冇撚得戒
砍掉重練算罷啦